有無人記得連登有個 愛情故 加插咗陳奕迅嘅歌

第一首好似係《當這地球沒有花》
內容有講到男女主角喺 澳洲 塔斯曼利亞 相遇番
好想睇多次感激

search ？

花見(愛聽陳奕迅的男孩)

唔係Pr 不過俾埋作者個ig你 記得去支持佢個新故

個故真係好好睇 個陣loop左n次

次次睇都喊